大摩：港銀不急於上調最優惠利率 料短期股樓風險有限

大摩
燈過馬化雲

摩笛 Gun

成朝都上唔返7.849
肯定無事喇
大摩好嘢

大魔我屌你老母 唔急又狂沽